「急」致全體inditex及一眾零售業員工8月5日罷工

2019年6月 中國大陸入境旅客人數400萬人 比去年同期增加10.1%
2019年上半年 2760萬人 比去年同期增加16.4%

2019年6月的零售業總銷貨價值的 臨時估計為352億元，較2018年同月下跌 6.7%

2019年上半年的零售業 總銷貨價值的臨時估計下跌2.6%。

入境旅客人數上升 銷售額下降

Inditex 旗下（ZARA P&B Bushka) 有好多同事都罷工 唔開門 剩低果d你仲諗？快d罷工啦

自推10下

光復香港

時代革命

推

我們願意為前線罷工！5/8 齊罷工

最新消息：ZARA 最少五間鋪因為人手不足或者安全理由唔開門

返緊工 都要推